尖沙咀無晒街燈？

尖沙咀係咪無晒街燈？
有無巴絲知乜事？